要唔要召喚呢班會員呢

支持左翼
你都𢦀鳩
仲有幾個叫唔出個名

黑仔
支持左翼
您都岸鳩
全職港豬
John_Weak
scottsummer